Popis aplikácie spolu s popisom parametrov a postupom nastavovania parametrov je v súbore description_of_application.md
***
Porovnanie tôznych módov nastavovania je v súbore regulation_methods_comparision.md